丹麥國會議員伊貝克：我們支持黎智英和香港民主運動

推

Push

支持丹麥制裁藍罐曲奇

咁有咩行動先